有心事嘅入嚟放低 冇心事嘅入嚟吹水 (133)

唔小心133咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

1

真快手

我都唔鐘意語音
覺得又要禁又要放埋耳仔好煩
同埋聽完唔記得又要聽多次
同埋有時我睇字2-3秒已經get到你意思
但聽你錄音聽幾廿秒都唔知明唔明

想借呢度講少少野
同佢相識由一齊打機 出黎見面到一齊拍拖發生關係
果一年過程入面雖然好短但我的的確確有付出過真心
亦無半點欺騙 係妳面前赤裸裸咁表現過自己最真實既一面
係冇錯 的而且確果日我係同一個異性朋友見左面 聚舊
但因為害怕失去 我選擇左一個最差最差既處理方式去面對呢件事 選擇隱瞞唔想你知怕你會亂諗
當時既我當局者迷完全唔覺得自己有問題
反而覺得妳唔應該下下都諗咁多無謂野
事後同你講既說話 有衝動 有自私
傷害左妳
落得這下場都係我自己咎由自取
我從來冇同任何朋友提起過講過
因為我內疚 內疚自己點解錯完都仲衝動講一啲傷害妳既說話
事隔半年 時間沖淡左好多野
睇清左好多既不足
反省左好多
想同妳講聲對唔住
冇辦法如妳所願成為妳生命中重要既一員
同時間想講句多謝
多謝妳離開時鬧爆我點醒左我
妳係一個好女仔 妳值得擁有更好。

都過去左，由佢啦

其實性格不合呢啲嘢
如果佢冇心去填補呢個鴻溝
你一個人都做唔到啲咩
不如認真諗諗你哋關係可以點維持？

其實只要你比佢見到你係會因為佢而變到斯文咗
又開始扮下靚 轉下形象 等佢有耳目一新嘅感覺
畢竟男人係視覺動物 反而未一齊就嗲可能會反感

可能我今晚都過唔到。。

有冇巴絲可以過兩招 宜家真係好冇方向

都係斯斯文文咁

有成長係件好事
最重要識認錯

到左

千奇唔好為咗佢而完全改變自己
反而抱住一個要成為更好嘅自己嘅心態
咁先可以吸引到人又唔會辛苦自己

唔准呀
說好的坐海皮呢

說下算啦

講咗嘅嘢冇得算
覆水難收

終於回到家有電叉了

想同佢講對唔住 咁啫係有冇講
定你諗住喺到分享㗎咋

想幫自己叉電

觸電好似好臭

咁唔講嘢了 我成日鳩噏嘅

十點先開賣 有排等

說好的私奔呢

係咪焦屍味

威嚕

未試過 唔想試

我有個讀asso嘅男朋友，本身都好穩定咁拍咗一年拖，我為咗佢改變咗好多。只要係佢想嘅 我都盡量去做，我可以話係好愛佢。但佢要努力升翻上去，係哩個幾月裏，佢變至好陌生，佢話因爲壓力好大，見倒我好想打我發洩，又話唔想再做埋啲sweet 野話會令佢分心，我地以加每星期只係傾到1,2次電話，仲要得我揾話題。佢頭先同我講話唔可以令父母失望，佢以加嘅目標就係升翻上大學，揾份好工，我見唔倒佢嘅未來有我，我同傳講分手，佢睇完就無再應我。有無人明白我以加係咩感受？我係好愛佢但已經無能為力。

人生第一次呀

說下先 得閒先奔 死咗另計

想打你咁痴線 我係你走先
反正佢未來都沒你

冇機會講，所以係度分享

你覺得佢升大學呢個追求完全無你
你覺得比人講分手之後一定要好有心情應你

你都開左口，咪做埋落去囉

壓力爆煲嘅時候係兼顧唔到感情
尤其心智未成熟嘅人
如果你係愛佢
建議等佢過咗呢段時間先搵返佢
睇下點

講咋喎 無做到出口 我覺得有可能係坦白

絲 我明

奔還奔 記得返屋企食飯

除非佢過咗身 我諗唔到咩叫冇機會

好啦

我諗住相反操作

我上網買 希望買到

質素呢

我又覺得好地地唔好sd段打擾人生活

搬走左 封鎖左聯絡方式

多數冇飯食 咁仲返唔返

我哩個月每晚都訓唔倒，一諗到，個心就勁痛

你加油，反正我其實已經有飛

講句對唔住有幾打擾

公司電腦冇質素

I know that feel,you are not alone

因為輪到你煮飯呀！你奔左唔煮搞到大家都無飯食！

如果我讀緊asso我街都唔出架
冇嘢阻到我入u既決心
講真真係大壓力到爆
一陣淨係入到教院就真係浪費左2年

我剩係煮俾自己食 從來唔煮俾其他人食

話說呢幾日燥燥地block埋ex個whatsapp

其實我好想知 點解搏升大學就會係未來無絲打

臭西就是但啦

雖然我唔會block人

私奔都公主咁款

我宜家都係un住un住痛

我講我自己咋
代入左

咁仲去排？

都走佬仲要理人？？我冇咁大愛

@抱緊 話說我今日試左個fd既二手5d2 嘩頂你我支17好似變左做第二支鏡咁鄛撚闊！
搞到我有啲想買機了

想睇尾場，見證佢收山 不過睇條人龍呢就

佢話佢之後會好注重事業，家人，朋友，最後先到我。嗰下真係好傷心

我覺得搏命都係為自己同為重要既人而搏命啫

咁過份都講得出

買啦 好撚過癮

細細歌人生咁坎坷，冇學歷嘅你返緊咩工？

呢個先係重點麻
個排法好on9 明明伴侶應該同時間係好朋友 點解會咁排法

幾多人？

我都唔知可以同咩人傾 我啲朋友都未必明。成日要收埋自己嘅情緒，到夜晚自己一個就會亂諗，同訓唔倒，有時仲會因為佢喊。

讀下啲廚藝班之類有冇幫助 我見我伯娘為興趣去讀 好似好pro咁

好辛苦 忍笑真係好辛苦

咩了 自私笑

未夠中三vtc唔收

同你私奔個好拎慘 同着個公主私奔

係 自私笑

收皮 我自己一個跑走 冇人一齊

買5d mark 4
上咗全畫幅機真係返唔到轉頭

如果淨係asso sem2學期尾，特別yr2果段時間黎講
壓力真係爆哂煲
勁多assignment deadline，之後又科科要考試
仲要間間u係咁出interview 比你，又要時間準備點in喎
有時你in完冇offer，但其他同學收到，你又覺得好大壓力怕自己冇人收

如果做學徒個啲呢

一人的私奔

想等佢新機消息

應該事業女友家人平排架嘛

我番緊啦。

5dm4個快門好撚彈 好爽皮

笑到胃痛

對 自私奔

我自己係伴侶同時係家人同朋友咁看待

手機限左速，upload唔到圖，總之幾百人就實有

佢以加year1 sem 2，因為sem1考得唔好，加上佢中學無讀過以加啲科，佢話佢跟得好辛苦

頂

5d mark 4出咗一年多啲
我覺得冇咁快有新機

我愛人行先，甚至優於我自己
結果

但係5ds好耐了

兩個禮拜 然後唞咗一個月

我都係

加油

點解唔同我講=_=

轉會一齊玩sony

佢考到幾時丫？多數考完會好d既

你訓教會好啲

笑緊啲咩？

Sony有17mm移軸再講

考到5月中，唯有等到嗰時先再揾下佢

你咁完美，點同我

戇鳩嘢唔使理 打算自私笑

點解唔係溫書好啲

又做我

買舊鏡插咪得囉
如果鍾意玩新鏡就插轉接囉

因為你溫完囉

喊緊

沒 邊溫得完

不玩轉接

佢大愛撚 點會唔鍾意你

做咩 邊有 唔好屈

係丫 我都係5月中先完sem，依家到5月中都好難抽到時間陪男友
除非佢去我附近揾我食嘢就ok

我唔中意了

應該唔會嬲咁耐掛

咁句分手點算

我幾時先早瞓到 好想12點前瞓 想要健康人生

有冇人知道出面啲po講我表弟係做咩勁

私奔露宿街頭！

咁健康咩

歷練！

人紅是非多

唉 奔咗再算

我哋哩排不斷為咗哩件事嘈，佢有試過應承我會關心我多啲，但佢有時寧願同朋友打機都唔想留啲時間比我傾下電話。話同我傾電話唔係放鬆緊

想知具體係咩是非

你join打機

食屎啦又打機
你叫佢每日打少十分鐘同你傾電話得唔得丫

頭先12:00臨時決定改題目 依家係度睇緊文 好痛苦

點解咁趕

佢以前好少會打機 不過我都明男仔係中意打機嘅。不過我原來一直得我覺得同佢傾電話係件開心嘅事，對佢黎講已經變咗個負擔

我連有po講佢都唔知

因為琴日簡果條太難入手又勁少sources
我諗住聽日問下prof點做算

實好難買

我唔打機 呢啲真係睇人 唔好一口氣講晒全部男

吹水台

當一件事做到好似例行公事
好似交功課咁 好快自然變負擔
不過點解傾電話都可以咁大壓力
就得你哋兩個先知

等睇youtube算

呢個真
我都冇打機幾年

我男友都打

頭赤赤

證明打機嘅仔先會有女

我都想知，我無要求佢要傾好耐，無要求佢要講啲咩。只係想知佢今日做過咩，想拉近同佢嘅關係。我哋已經半個月無見，唔想連哩個少少嘅接觸都無埋。

呢個結論係點樣出嚟

唔講啦 盞傷心

其實我原來好辛苦 本著好好好鍾意你既緣故 就肆無忌憚咁比你主導左我既生活 我係咪太不能自拔 點解我會咁 現實中明明同你冇芥蒂 但偏偏我會因為你既行為舉動而作一大堆聯想 呻醋 繼而鬱鬱不歡

啱啱發現男朋友mon sp post仲留埋言

零死角係邊個位睇都靚咁解 好似

有女又點 護眼既

餵蚊好開心

岩呀

最後一次想入場睇

同女朋友一齊左幾個月 但佢從無講過'仲意你' 或者 i love u 既說話， 係咪有女仔都會咁？

一定要講出口㗎咩 你平時相處點先

唔係

Sorry眼殘睇錯左
一啲啲啦

睇錯左啊頂

唔講bb豬

但佢係公認嘅好仔 份人仲好蠢

除非你信有fd借佢ac lm
或者佢心思思想有sp但未去到一定要咁

問對方 有左我 你應該唔會搵sp既 係咪
Chok下佢 睇佢會會唔會內疚

唔講你知豬

等佢自我反思 咁佢仲係想搵 就要拎出來講
如果冇悔意唔覺得係問題 咁就time to say goodbye講分手了
除非犯賤都唔介意另一半有sp

佢一定話唔會 因為一直掩飾得好好 直到見到佢留言依刻 我都唔敢相信

Lm

醒了
早睡早起好撚正

小時候既戀愛，應該好pure好true

早睡唔到要靠食藥

唔好諗太多啦

無諗野啦 純粹係眼光光訓唔到

早晨

而家返工日日都要咁早啦
俊明你又未訓既

攤下都好嘅

考final啊 要早睡早起返學校溫習

點阿鱷魚你

唉
又打回原形
好亂

加油
考好啲

龍頭

龍尾

只為唔好3rd hon

早

排到癲

睇唔到條龍尾係邊CLS

讀master嗎？

行2個字就見到

咁又唔係 既無錢又無能力

等我自己一個排，不了

幾時開售？

十點

我係youtube 睇住啲舊既算

我都係想買尾場睇佢收山

你有遮咪得囉

頑張って

想洗個底

唔得閒排

求張砂紙only

依家果張垃圾

到時應該死左了
睇唔到黃子華同陳奕迅是咪人生遺憾

ありがとうございます

Bu都叫八大丫

都唔是既

咁人生大把遺憾，多一個唔多，少一個唔少

升中四既時候已經有一個

女神考試俾心機

岩聽既

Detail

Top up炸

9半present
個同學仲未做conclude 又要我做撚埋

潮文黎

Peer evaluation寫低分佢

張cert同ugc一樣咪得

寫照。。

依科好似無依樣野

係就係
但你估hr唔識睇咩

都係為個bachelor姐

下個sem賣甩佢

都要失業

Grad了

生命滿希望

無生命

Load唔到啊

lm

淋緊雨

食住早餐睇人出面淋雨好爽

仲未load到...

好多人話load到 嬲

1-800-273-8255

我load到 但之後彈返出黎

考緊政府工
好驚唔得

理性知驚嚟無用 得就得 唔得就唔得
但感覺上控制唔到

而家份工做到七月 合約制
公司縮皮 合約制嘅約滿就唔續
唉 政府工唔得 我又要係咁揾工

唔怕揾唔到嘢做
係每次揾工都好似賭大細咁
唔鐘意呢種感覺

你個名

人生不如意之事十常八九

買到啦

出去排？

上網買

頂
早知出去買啦
原來仲有飛

上網買應該仲有啊

上網啦，易過出去排
記得用desktop

人生真係刺激，不過我受唔起

冇信用卡
唔敢整

上左成朝 買唔到囉

終於見到直路

15萬張都無？

唉好撚唔開心

無 入都入唔到

就考完啦

每一刻都諗緊點死

I've been on the low
I been taking my time
I feel like I'm out of my mind
It feel like my life ain't mine
Who can relate?

過埋聽日先鬱好冇

又等收工

靜到

賣哂？

Pre成點

Lmlm

有冇人

點解次次flirt到咁上下 又話唔想拍拖

Flirt還flirt ok

開心 雖然啲小妹妹唔鍾意我
但啲小男孩會圍住我叫我靚女姐姐

捉左個同學 同佢傾左陣deep talk
依家bu做緊 起唔到貨唔比佢走

定講緊present
出奇地話我地做得非常好
但overrun扣分

依家d細路好鍾意講大話

黎bu捕鳩你

入到黎咩

爆房

小朋友天真無邪唔講大話的
然後有個女仔話睇我個樣就知我活潑開朗

呵番

你咁開心嘅

唔想頹 但好鬱

唔比

新人？未見過你嘅

第一日開ac

因為比小朋友讚完我開心番

姐姐可唔可以比我渣波

靚仔先可以

係咪有咩含意 係我get唔到

姐姐你都木波

你死喇 神廢好撚靚仔的

你都唔係靚仔

咁要見過先知啦

串9我樣衰...？

木 港真

喊了

woho

佢又真係ok靚仔

咁大家當我無講過啦

恰..？

咪信tim

出軌

我信手巴

我閃人先

乜9

點解唔信我。。。

呢到得我矮窮毒柒

真易比人呃

比你渣 我求之不得

因為你得九歲易比人呃

我都信你

幾大？

wohooioo

Wohoooo

自己知laaaa

我唔覺

因為係超越矮窮毒柒

點解要話你知 關你咩事

下次港反話

大家冷靜啲 唔好起哄

老強

不要

你本身都講緊
唔驚

在我心裏永遠最美

不要假設我知道

wooioooko iooo

你食屎

驚？

Wohoi

咁識講嘢 實溝死仔

馬上報驚

咁都講得出

我同男仔講野會怕羞 不了

叫你妹學野

手巴唔係仔

洗唔洗我開班教學 與異性相處之道

我呢個做哥嘅教佢咪得

真 絲黎

同人妖講野呢

Wuuuu 你條路呢

同你講野唔會怕羞

直接渣波

Wohoooo人地行緊

咁你可以去仆街了

=同靚仔講嘢唔怕醜=揸得

原來係gay佬

大家都有路了 我聽日就去自私奔

Ching 玩開

點解你要曲解我既意思

hehe

唔侵

排波

沒曲 直解

話明自私

想打

一齊

點解你唔直接死左佢

約

Join

我去訓陣先

now

Night

奔完 分享完 先死都未遲

good night bb

全力扣殺

唔認真 負評你

分家產

沒家 沒產

無人理我話join

知咩事啦

唔巧啊 禾巧認真 唔巧負皮禾

瞓啦

產晒

明晒 放你地飛機了

現在去訓陣 巧攰超攰
今晚再趕紙

勁

你勁

哈哈哈, 好野好野, 開個新account都係好辦法, 可以開咁多個, 或多或小都知小小事既

點解我識埋啲人都咁鳩

真

Ok 即刻冇咁鳩

屌 on99想搭巴士但行左去火車站

戇鳩鳩

有冇諗過你識啲人on9係比你傳染左

我識嗰啲唔係戇鳩個鳩

其實唔駛擔心，依句說話講咗好耐了，可以放心

你入錯po識人

....細心d諗吓, 千其唔好急, 就..........

大多數人都會保護自己，尤其發現別人入侵自己熟悉既地方，真係可以做到平等自由發言嗎? 做到就很好吖，做唔到都好平常

你好，你係邊個?

老人家無記性

乜，唔記得

哦，meet lin 彈賓周!!!

我最後冇揾到呀sir
果日啲組員 有自己傾下 同埋佢地自己做左野出來

即係點

宜家睇反，原來嗰時咁唔正常㗎，咁我宜家相比之下算係正常

朋友啲朋友咪一樣

呢個真

突然想食蛋糕

Come tst

Not today la

唔知 但係我已經半放棄份project

Tmr

過到今晚再算

一起靜靜的過 不需要太認識我

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事證明燃燒過

Ok 唔識

根本最好就是忘我

唔好諗咁多
反正而家未有結果諗嚟都冇用
自己個價值唔係以學位同女嚟衡量

有乜想講?

上嚟傾計囉

要動起來，想打飛機都要出力㗎

仆街，得閒先鐘意

sorry 冇時間追post
但已經過咗兩年啦
比個機會自己啦

唉 針了

有無諗過重新去認識佢?

溫豬啦

溫到半死

一齊針

你針咁我唔針了

Sick play

5sick
Teach me play

真？ 陣間又比人屌我教唆

冇所謂 一直都想針㗎啦

邊個屌你？屌佢啦

有咩謂

一齊唔針啦 順其自然

佢好特別㗎?

咁你teach me先

唔緊要！十幾個鐘後就係一條好漢！

態度正確！
就係要呢個style

咁上心既，對你黎講應該與別不同

初嘗既滋味，係特別d深刻d

Online

Onnine

好撚熱呀

開曬窗除埋衫都唔掂
唔想咁早就開冷氣

Weak 我仲西裝緊

今日用左個好爛既理由問左個女仔拎電話
但係WTSAPP佢已讀不回

你講左啲咩黎

識定唔識先個女仔

你果邊有冷氣 點比較

早兩星期同佢講過十幾分鐘野

鍾意咗一個唔應該鍾意嘅人

做咩自己end對話

咁是但啦

Why

跟住就覺得算了,人地應該係唔想同我做朋友

太上心

樣貌差距

最尾做咩加句咁嘅野

點唔應該法？佢拍緊拖

我都係純粹識多個FD

本身有鐘意既女仔追緊

同學 但同佢仲未friend 好難Approach佢

中意唔係friend既人係咩玩法

未friend又唔係唔friend 咁唔係唔應該啊

你係咪做左份功課呀

因為個陣其實又冇咩心情個人好唔開心

識但唔算特別friend

你expect佢會覆你啲咩
你自己打曬圓場 慢慢黎啦巴打

一見鍾情

應該靚女同學嚟

我覺得你最尾講
會好正
不過算都過咗去 遲啲上堂可以試下同佢吹下水
睇有咩反應再算

冇了最後一堂了

厹

用whatsapp!既然都拎咗佢number

咁都算係咩？

想識ONLY

I got a long way to go
And a long memory
I been searching for an answer
Always just out of reach

Blood on the floor
Sirens repeat
I been searching for the courage
To face my enemies

When they turn down the lights
I hear my battle symphony
All the world in front of me

Battle symphony
Please just don't give up on me

同班同學，?個女同學對我同學有好感，好明顯想加深了解，了解過後，有一女仔經常有意無意講其餘兩人壞話，無中生有，另外一女仔有男朋友，但經常暗中聯絡男同學，明知她的好朋友喜歡他，硬要說好朋友不喜歡他

有無人可以重整下講乜？

同班同學，有個男同學對我有好感，好明顯想加深了解，入房了解過後，有一女仔經常有意無意講我地壞話，無中生有，對我有好感個同學有男朋友，但經常暗中聯絡我，明知他的好朋友喜歡他硬，說好朋友不喜歡他

她不是她，是另一個她

sorry1999 + on99

我不是我，是另一個我

男既係靚仔，我好L葡萄

d女好L睇表面，對此表示極到不滿

hi mk

近藤春菜係邊個女優

俾把刀你 搵我發洩下

mk識拉提琴

cow死mk妹

雖然依d女人好L自私，但都係爭取自己想要既野

jed

佢唔是mk妹

cow死女

完咗一定要去wet

唔准笑

我唔插男人

蒲精

放負長文1999 請見諒

由細到大學畢業到做野個個都話我醒目聰明仔 雖然我都明係客氣說話 但係細個聽到都會怕羞同個心飄飄然 畢左業兩年 依然好多人咁講我 但係最近呢句醒目 聰明 做到野真係令我好心up 反思人生
我中小學名次都係個位數 因為係band3 中學 小學仲係我小六果陣有殺校風波
我大學讀廣告 老師話d文案有特色 有創意 但係對比人地 自知高低 GPA2.8 已經冇咩好講
畢左業出黎搵得份15000既文員仔
上個月同老細講唔做 佢就話冇你都唔知點算 緊係啦 成間公司得四條友 workload 真係屌哂老母( 原本7 個, 走左三件請唔到人)
人考車我考車 屌你老母肥左五次
老老實實 d客氣說話真係好難聽。

我GPA無2.8

信唔信有人肥過十次都未pass

咩來

非香港大學 GPA 滿分5 同埋因為廣告科比較易 好多人都3.x

又

其實對另一半忽冷忽熱果啲人究竟諗緊咩？

考車前師傅同我講 你天賦好高 唔會有問題既 聽左五次 足足五次 你明唔明果種期待既壓力

詳細係點

幾時死

係呀 叫撚左你唔撚好夜晚飲

你google 下咪知

見完面果日會好熱情，會講掛住我果啲，冇見面果幾日就冷哂，今日直頭冇覆我信息，真係唔知想點

一啲都唔撚詳細
識幾耐 拍幾耐 佢平時係點既人

我考車都未合格到

話我太著緊wo，太當人一回事自己就唔會被當係一回事。。

收檔 最後都要返去dup

識左半年，岩岩一齊左一個月，呢半年黎都唔會係咁，係呢一個星期係咁，愈來愈嚴重，
平時都有傾有講

幾時車我

垃圾

同佢傾下 問佢點解未拍仲熱情過拍

你鍾意嘅人著緊你都會覺得煩？我冇問東問西只係傾下閒計

我既樣貌就公諸於世

我每晚都要依個妹妹陪我

生命滿希望 不要咁絕望

你一定會炒車咩

有用？如果佢有心對我咁實話我諗多咗

宜家係咪難考咗，兩個朋友都肥兩次，排期又耐

根據唔知邊個既定律
無j揸車= GG

你唔撚好咁悲好無 如果佢係要hea你梗撚係會咁答 但你唔好未試先判好無
唔該記住人出世係一張白紙 唔撚係會識點對人
啲人話有心就會點點點唔會點點點 都on079 有心未必有能力囉好唔好
佢可以係有心但係唔撚識點對人好個啵
總撚之同佢傾下先ok

好訓d ，唔好過量

車我 快

第一次排10月筆試 6月考 肥左
8月再考又肥
然後因為學牌快到期 又無乜錢+信心
所以暫時放棄

屌 一日無練到琴 就唔撚識拉段新練緊既旋律了

ok,thanks
有機會會當面傾

試完上黎分享返
同埋如果佢係唔識既 試下教識佢 而唔係放棄(分手或者鳩忍都算係放棄)佢

首推沙田駕院，考車時有大量學車一齊行，排排上好安全

鬱了 然後逼自己要專心啲唔好鬱 隔咗陣又再鬱返
Loop咗全日 心好累

好

靜靜得閒 同你講返NMR

得閒！

明全日鬱 唔明點解要迫自己
諗並存咪得 或者諗自己同鬱一齊唔存在

炒粉

畫返個個peak先等我

因為鬱得滯會背唔入腦 我辣殺

想你

會點

會痛

畫好了see whts

baby

睇眼鏡

我有心病

等移植

見唔到你的心病

其實我冇心的

有人carry lol 開心仔

abcdefghijklmnopqruvxyz

中國無芯會唔會支爆

屌 隊左三罐red bull 依家個人震晒

ONJ

炒飛

由一開始就放棄搶

I've put my trust in you
Pushed as far as I can go

撐住啊

唔搶就唔會輸

not gonna do it

I cannot take this anymore

你可摸耳唔好再講

但冇得睇

加油啊我！

聽日加油

收山之作 d人跟風先搶得咁勁
我覺得佢近年其實已經無咁精彩

考試定咩

我冇收到通知

要快啲sad完啊你

Yes

但都想現場睇一次

Truth is you can stop and stare

咁惡嘅

加油呀

咁又係 分分鐘無得再睇
但要食貴飛又搶到咁 我寧願唔睇

聽朝再上嚟集氣先

幫你集定 聽朝你考完我分分鐘未起身

貴死了

鬼叫你係枝煙咩

可能你未瞓呢

早D訓啦

溫多陣先 咁早瞓會唔安心

Erase myself

我早睡早起乖寶寶

dont grey

無計 搶唔到只有食貴飛同唔睇兩個
食貴飛除左肉赤仲要助長d垃圾風氣

咁易訓著就好...

agger tomorrow exam too

not my choice

then dont sleep

that's my plan

考what

想好好地睇場show都難

唔係難咁簡單 考牌官成程淨係叫我轉左轉右 番到去以為pass 屌 點知見到不合格 死乜都唔知

u decide ur emotion

膊頭好痛

普通人係難d

屌死班黃牛9

痴d殺龍巴斯

潛仙 88

無

快

sorry i lost my sense of humor

正當大家都屌緊佢地 總有班人去買
然後黃牛風氣越勁

有無咩安美露個d

好on9

你會唔會走去買呀

咁呀 冰有啦掛？
fu下冰？

無 係office

有錢都唔買黃牛

岩呀 堅決抵制佢地班仆街

你唔係買到咩

hi

你唔係話你用正當方法搏緊咩

every second I waste is more than I can take

Feeling so faithless, lost under the surface

linkin park fans？

no idol

鐘意佢地d歌姐 唔一定當佢地idol

D歌詞夠正

deadline纏身
並未動筆
視如浮雲

chester寫既 都幾岩低落既人聽

夠灰

我都想學佢咁上吊呀

唔好沉醉係灰入邊啦

broken people living under loaded gun

當你唔開心 應該做啲咩令自己既心態正面啲？

開唔開心同正唔正面冇關係個啵

今日忙到仆街
放左工去跳舞 跳完食糖水
而家先返到屋企 目標2am訓！

係咪有男朋友就唔可以有男性朋友？

我係藍絲sor
一直以黎佢都唔比我有男性朋友
係wts傾計都唔比
今日佢偷睇我手機，發現我同一個男性朋友傾計
之後同我講分手

又唔會話按耐不住，個個男性朋友識左8年幾
同而家男朋友先識左2年唔夠
我一直同個個男性朋友好fd,一齊打機，前幾次失戀啊乜乜野都係搵佢傾訴
而家男朋友係唔比我同任何異性有任何接觸
岩岩佢偷睇我手機見到我地有wts就話分手

思考定靈感都好
總唔會同assignment 溫書有關

專登出去學？

做其他野唔好沉醉係傷心到
聽下歌跑步做運動睇劇打機呢d

你忍唔忍受到絕對既管束？

你形容得好岩 最衰係我地plan左5月頭有一個旅行
我出晒機票酒店錢
我問佢仲去唔去，佢話去，但保持距離
我都唔知點

係阿 去studio跳

而家沖涼

好想同你地吹水 我快d沖完先

忍唔到，我都深知改變唔到佢
但佢除左呢樣其他野都100分，我屋企人都認定左佢

嘩連屋企人都認定佢咁又真係幾難分開嘅

你唔係話2點訓咩

跳舞好型
可惜我學唔黎

憑著信 我信有出路

唔work 試過
其他人都得 我手腳不協調

成龍大哥？

有學過下
有跳舞既朋友教過
唔work
都係返去做藝術家算

走寶

咁咪刺激

你都係音樂人？

愈諗愈躁啊屌

鋼琴？

自學緊中/小提琴 鋼琴底

作咩類型？古典？

yup

我黎

教你嚕 如果你出到地點

卡農曲式囉 最易出個層次

樂器自學幾難
除非學過一樣

show me how to be whole again

有冇ching知道香港邊到有得買resonator結他

呢個真係要去音樂台搵人問

呢啲真係要不斷寫
我有本靈感簿 不過好耐無郁過

係咪哼到咩melody就作？

流行曲樂理其實普通樂理複雜

靈感簿咁型

你講廣東定咩
我無乜研究 但睇佢地用咩chord個d我又唔覺復雜

分兩用
1. 鳩記低啲片段
2. 整理+組合之前諗到既片段

最重要係自己有速記符號 唔係既話會填圈填到燥

唔會啦

編小星星算唔算
無呀 功力未夠
行左一半都唔知有無

我係寫到成張野都係數字 之後自己睇唔明

沖完

點只 I mean 寫加編玩一首pop song比鋼琴樂理難

我未練到自己個速記法之前個啲鬼畫符 都係而家睇唔明

廢紙淋濕左未

寫開d咩歌

濕不了 冇水

古典 不過基本上全部爛尾 因為唔滿意個結尾唔識完
叫寫完個啲全部係小品

我都好掛住你地阿

手ching可唔可以彈首卡農比我J下

古典正wor

無玩過古典
有啲好奇古典人既音樂日常

I V VI IV咪算

各有各方法 無所謂
做到就得

你講果個pro啲 我迫不及待好想學學了

好想日日玩音樂

不了 無練過canon in D 有次sight read咁彈彈到一舊舊
Nocturne in Eb ok

Canon in d 正

ching有冇彈動漫歌?

咪又係彈下拉下咁
我自己會比較注重技法 同埋啲音既"解像度"

God knows

你好

其實係基本樂理黎

古典人睇譜勁

關咩事 彈咩都要睇譜架啦

五線譜嘛
咁係 去到最後都係要睇五線既 結他都係

我零音樂底子

I V VI IV識唔識睇

咩火星文黎

1 5 6 4 chord progression?

@三澄講兩句

This?

調理健康未

Beatles let it be 好似就係 1 5 6 4

我nick young問號緊

I V VI IV大把歌都可以用 公廁黎

C key 做例
C D E F G A B
1 5 6 4姐係拎 C G Am F 呢4個chord黎用

Numb VI IV I V

近黎寫野開始乜春都唔理
將啲chord 9配 岩聽就好

加加減減 左移右移
創作

減減減減
人生

哦呢啲我識

係咁架啦 好出奇呀
搵食啫 犯法呀

創作嘛
左拎啲右拎啲 拎下拎下咪自己既野

唔知個名姐
好多時玩acoustic guitar既都唔係好熟樂理

點解仲未1001

屌我特登去google咗
原來就係最basic嘅 C G Am F

特登留比你開po

但係relative chord name會容易啲睇得出個chord既性質

係屌 中小學啲音樂堂都唔係學樂理

用羅馬數字？ 唔係好明

不了

V咁 一睇就知係大五度音程

一黎 同埋可能無古典咁著重樂理
不過如果想認真學 學下學下就會學埋

咩叫chord既性質 唔係好明
Major minor diminish 個啲？

summer要學!

晚安了

晚安

希望冇早安

跟老師學會好啲

Yes
其實唔係啲好深既野 係啲好淺白既野
即係例如第三四拍用IV/V會有啲咩感覺 多數會點接落去之類
基本上係名麻煩 學識晒名之前就無所謂了 因為之後個啲係人人唔同感覺既鳩吹

1001

999

1000